有冇人秒回下-踩中1001有人唔開post

如題

柯shitshit sin

豬豬新人黎

我等你開

新人留名

沒人理你嫁啦

柯唔出shitshit

有習大大係度我覺得好安全
唔會比人恰

慘了

我食零食中
唔好同我講呢啲

唔洗驚

強大嘅臂彎

肥呀

吹咩？
我係肥毒柒
還掂都咁柒
還有咩好怕啊

我地一齊減！
狗狗再加我同你

ok

今日食咗熱浪未

想食

食同類

想唔想食 ?
我好好味嫁

食

習大大你好好

我係好人

得你哋兩個都可以自嗨

唔係點 毒撚要識自娛

杯你一個先

join

夠鐘食宵夜啦

咁做功課？

咁快新post

新人lm

歪呢到冇人

過左去幫浮雲搵生意

乜唔係搵到了？

成功左
我叻唔叻?

叻

今日仲想收利是？
收皮就有份

新人留名
早晨呀

Miss me????

放假

No

知你叻叻喇

但我真係收到利事

Ok I leave bye

i miss you in my heart

no

Bb

狗姐

好攰

幫你按摩

好啊 按腳

me係洗腳妹

[black]你低頭不說一句[/black]
[black]你朝著灰色走去
你住進混沌深海
你開始無望等待[/black]

啊 出唔到黑色

你低頭不說一句
你朝著灰色走去
你住進混沌深海
你開始無望等待

我有士多啤梨食
好香

[black]出到架[/black]

以前得 而家唔得

由佢啦

士啤多梨

梨是多啤

好想食
但唔想去買

一齊去睇人妖show

tgt?

go

咩嚟？

叫我？

明明

習帝

冬天

女女

軟軟

點解要去秦國

走走

烏豬

掛住你

樓主呢

豬姐

以後你只要大嗌召喚冬冬
我就會出嚟

喂喂

烏冬冬

曬到變黑豬

明明hi

變人妖

hi

有鳩既妖魔

烏冬

想睇

合體左

究極體

你去廁所 大叫變身
就有得睇

出絕招
冬冬做緊咩

同你一齊去

不了
你自己一個都得

睇緊動漫
一陣出街買雪糕

唔得

毒毒冬冬

我又食

歪咪

好睇喎
有冇睇Netflix?
食咩味？

卜卜

我唔睇動漫
食桃味

咁睇咩？
桃味😥 邊度有？

睇豬

睇自己

好悶

睇皮皮隻豬

我又要睇

來 一齊睇

邊度 即嚟

返緊工
BTW想食乳豬

皮皮屋企

我比你食

召喚皮皮

皮皮皮皮

召喚失敗

豬呀 我要食成隻乳豬呀
BTW禽日公司切燒豬
應該係老豬黎 D脂肪仲厚過我

新人瞓醒了

咩事
我有時都要認真扮工嫁

成功

驚驚hi

應該係我黎，又老又肥

諗緊今晚食雲吞面定燒味飯好

辛苦晒

豬豬豬豬

皮！今晚行海旁

miss you too

隻揪?

食雲雲同豬豬

冬冬冬冬

減肥呀！
不過等我食左兩碗雲吞面先

一齊

hihi

好有恆心咁

好！ 騎豬的劍要出發了

多謝

好

軟軟幾好聽

金仔

習大大話幫我地拍返套減肥罪孽

我叫軟軟

金軟軟

薯皮皮

我想食士多啤梨

真架？我第一個叫？

我叫烏豬豬

可愛到

對呀
淨係你先可以咁叫

真係好香

老細今日比

我想食

我諗住叫埋我家姐啲BB一齊黎食
你係邊?
比一粒你啦

騎牛牛個到
我要 粒

係邊?
我騎牛牛黎

今晚我騎牛牛出去

我騎牛牛返屋企

唔知見唔見到呢

你是我的軟軟

唔明明

浮仔有冇士多啤梨先

士多啤梨為數不多

有榴槤

幫你地摘

好想食

臭嘅
你行開啲

唔要

好好味架

你唔識食

金金都唔識食

士多啤梨

勁好味

浸朱古力

好想食
酸酸甜甜

琴日食左

係我度
超級超級香

唔要朱古力

不了
要雪起佢食

唔比我

我得半甩炸

雪起我

又藍

豬軟骨

金金又恰我

同你一半

好啊

邊有 我都唔食朱古力

你咬先

雲雲

好味

金金聽日送朱古力畀我

豬豬

聽日我決定放工就 番屋企瞓

你聽日要返ptbf喎

冇人報名

琴日個個呢

再幫你推po

未幫你搵到客囉

我地再推po

你地好勁

推到最後一刻

邊個想食情侶餐又冇伴
請tg浮雲哥
佢好樂意陪你地食

係呀

金金

係咪先

完全唔想追post
有咩tag我

聽日我決定放工就 番屋企 唔瞓

報名未

邊有得咁

tag你

後日放假

早啲訓

我諗緊食兩碗雲吞麵好呀
定係一碗雲吞麵加炸雞

唔夠訓會變圓

炸雞

禁扁我

+1

愈講愈肚餓

軟骨功

要辣

幫你再搓圓啲

雲吞墨顯河

好肚餓

我都係

來 我請你食雞

放未

。姐

大吉大利 今晚食雞

有排

已放 人在mtr

真係雞果d雞呀

工已放

雞未食

過分

明仔請食雞

開心

我唔開心

7:30？

海南雞 岩唔岩？

跟住你先

8

快 好肚餓

東莞雞？

就黎放工

接你

一齊去食野

啱

真架 ？

接你見雲雲

海南雞呀
成班咸濕仔

食雲吞麵

我係咸濕女女

我未扮靚靚喎

一杯雲吞面21蚊 係唔係好抵

我想切j了

洗咩呀

我包比你食

just do it

點解

食埋你

要架

都好

沒女 轉基

唔洗

轉基都無人要你

佢唔會想見我

咁直接

你明唔明呀？

禾想

唔小心

咁我地食

唔好搵我

好扁

好呀

跟蹤緊你

認真bo

扁扁

認真緊

我比tg u ?

？

幾時？

豬豬唔同我食

明仔好hurt了

Now

就快返到屋企有飯食

你有ptgf

阿媽叫我返屋企食

食檸檬了

返緊去了

食雲吞麵了

喊了

偷睇到

請唔到

有殺沒賠

我又要豬豬tg

咁有ptbf

我咪係

??

餓到癲左

你有啦

今晚唔食了

屌 雲吞麵靜雞雞又加一蚊
人工就乜都沒加到

有咩

食豬吧

叫佢加面

唔食了
冇胃口

搵我

我冇

唔好啦

岩岩hi左你

餓死算

餵你食 呀！

唔食啊

冇我

邊有

食啦

叫左雲雲hi你

有呀

唔啊

冇 唔係我黎

又恰我

喂呀

唔想食

咁食士多啤梨

唔食

咁 食我

都唔食了

咁我....

沒炸雞食
去左串燒 一條司華力 兩條紅腸 再加 一條雞肉腸

韮菜呢

唔鐘意食

好好味

好多腸

我都鐘意食

但我木胃口

又好眼訓

我有

好攰 唔係好想出去行

冬冬

咁你食啦

無女 行咩喎⋯⋯

食左豬腳

我決定今晚 唔食

偷睇到你食緊野

糖

你又話陪我

點算呢？

陪你食豬腳

一齊訓lo

唔理你

我可以

食緊糖

係床到訓多陣出去行海邊先

我未喎
我可以 陪你去看星星

海邊今日都好多人架喎
做咩咁睇唔開

好飽
btw新人留名

做香港人已經好睇唔開

我食緊鹽

做咩去海邊

阻人扑野囉

🕷

睇屌那星

雲

咁都要打我

豬 留tg未

我又想嘔

食女

好基本架炸

未

聽日去邊慶祝

教我

有左？

🐖

譚仔

打死我啦，來

可能係

譚仔有女食？

今日慶祝咗嗱，聽日佢要返工，所以早一日

乜柒名黎

做香港人無得揀既

你個名咩事

睇埋冚家拎

我都唔知，膠改

正

做返蜘蛛仔咪幾好

玩一陣先再改返

雲雲係爸爸？

有，譚仔阿姐

我死了

然而大出血

好，一於咁話

豬豬你好

開心錢要洗既

好似見過有後生仔做 一定開心死班阿姐

真

你去做

唔想食阿姐

阿姐想食你

有冇後生靚女想食我

秒

搵肥絲大隻

無後生靚女做譚仔

有架

我去個啲無

唔好再去

好味道

近屋企個幾間都無

襯你

去啲有靚女既餐廳食

why

求介紹

自己開間

聽日放工即閃返屋企

自己開都要有靚女黎做先得架

經理

請靚女

開高啲人工 專做毒撚生意

靚女咁易請咩

高人工

靚女有人養

係 畀我包起晒

唔好ff咁多

雲哥聽日d plan full哂未

未 想報名？

我有黑卡

你既番工馬拉松係咪無終點

錢錢錢錢錢

洗番乾淨張卡啦

變左白色

灰色

白色

我決定
今晚要飲酒

偽造文書

又忍

邊有又

拉我

無咩 好似成日忍

應該冇喎
你有冇記錯人

拉你去執番梘

無記錯 就係你

我冇啊

免費？

ready

可以識大隻公仔佬

第一次免費

準備好

今日先過左22個半鐘咋

皮皮 你知唔知2月13號有48小時

2月冇14號

係啊！
今日係13號
聽日係15號

同你一樣咁毒

冇人係咩玩法

聽日初十

我在這裏

佢地成班偽毒

得番我同你真毒

我聽晚放工又要返餐廳睇情侶放閃
你地見唔到我唔好屈我係偽毒啊

me呢？

你最中意睇既野

比你發現左

u too is

圍爐

知道你啲野

見到人幸福我都會好幸福嘅感覺
我係天使黎

放左工又要趕返工啊
我都想有仔，有嘅話我就以後唔返pt

我有野要宣佈！！！

來來hello

hello

我型撚

唔知係邊個同事為左拍拖而射波呢？

圖?

☁

可愛

情人節快樂啊

係喎，你我都記得你返餐廳

唉

皮皮

雲雲好型呀

應該得你一個返工

毒撚自己一個單機

我有左右手

聽日食咩好？

應該食m記加大，飲雪梨茶走冰

好眼訓tim

我黎啦

真毒留名

習帝咁夜既？

12點幾好早咋嘛 2月13號仲有差唔多24個鐘先完

豬豬係咪做我ftgf

咁你咁夜做緊咩

不了

做你女神

碌電話 睇下YouTube 碌下wtsapp

又咁直接

習帝你ws有人搵

一個半個

你好高質？

你快啲氹番浮雲仔

我叫咗佢氹番你架啦 幫到盡

習大大

支

禾系支

以支咦糧

。。

以支 有冇以支醬

無
掉落湖餵咦都沖走哂啲醬架啦

典少少先好食

一掉落湖就無哂

係咪女女

欣宜

謝皇上

我訓醒了

我wtsapp得幾個同事同中同係仔咋喎

屌巴

免禮

好熟既你個名

好多仔

介紹比你？

新年快樂

做咩唔訓

要番工唔快樂

哦 原來你收埋咁多仔

小弟有冇得罪你

快

我都唔知呀

有興趣？

但係無一個介紹得落點算

狗狗

我好飽

係啊

有無人有過隔離刑事恐嚇個post食花生

係係
冇穿冇爛咁返嚟

我要求好低架

好似好恐怖咁

但係介紹唔落喎個啲

肚子漲卜卜

有冇link

好驚

係 唔敢磅重

連你都咁講....
咁就

冇事既

有

要求低都介唔落

咪驚

有人搵到香討post了
佢抵死其實

有冇文字描述

比人拉左 刑事恐嚇 收左電話 比左口供

真 唔想害人

睇吓先

咁唔洗了

冇女食

渣ga

想屌西，又淆底

想屌西溝唔到女咪去叫雞 威脅人呢啲人渣

比人拉左 刑事恐嚇 收左電話 比左口供

請追po

好賤

由禽晚九點訓到宜家
爽哂

我都要返

咁啱個fd約今晚食飯
唔知邊啲餐廳有位

麥當勞

真係無其他？

kfc jollibee

kfc 我ok 但佢哋應該

咁pizza hut

係喎 幾好喎

年度大片

...

希望我諗多左

hi
明仔

瞓啦 唔好諗咁多

禽晚由9點訓到7點

想睇 人收花
點知我收左利是

繼續瞓

見到有個毒毒拎住

我想瞓呀

我想食薯片

我公司有

今朝特登去7仔買左3包

肥啦肥啦

咁拍黎做咩

我又要食

我今日都要食肥啲
對自己好啲

我岩岩醒

我番工啦要

大家係咪都返緊工？

返夜？

不

來

去邊搵你

餓了 想食士多啤梨

係

IFC

食緊蕉

咁早食唔會肚痛咩

大家早

唔好望路呀，直衝

餵你

屙爛屎

你比我young

就係想柯屎

女女呀

噴屎

巧呀

衝去我到

9

屌D男人咁廢嫁
2個鐘先得4個人送花

可能其他送草呢

今晚食譚仔算

Join

呢到得我一個真毒

連雲雲都有拖拍了

你個名

真?
又咁突然嘅

我都係
放心，我唔會出pool的
留守到最後

你買比自己

工作中

抱你

仲有成個鐘先食飯

愛你

習帝好忙

辛苦了

咁晏？餓死了

唔想番工 但係無人養

飲咗杯咖啡

餓就唔好飲咖啡啦，傷胃呀

眼訓阿 我有食百力支

今日好似過得好慢咁
13號好長

食薯片啦

食飯未

偽毒

咪就係

你最多咪大我一兩歲！

皮皮豬

我要睇住你地出曬先出

你係妹妹

食我啦

想被你包養

琴日食咗

明明表示要柯個shitshit先會做野

木

邊可以咁

同年嫁啵我地！

但我記得你好似10月出世喎

點解唔得

點解你咁多shitshit ?

懶人

唔會出到。。。

你地都好Young

明明sit

咬

一齊出

我老了

薯薯

你公司戰況點?

我今日放假啊

全層得6束花
D男人真係

今日啲花好貴架

今晚又去食雲吞河

好勁
以前我成日覺得係睇電視先有呢啲

有冇見過一條女收幾束花

我前公司 老闆娘同個泰妹
都會有花收

冇
今朝見到個毒撚拎住花

可能準備送比女神

係我黎

可能係
雖然咁好衰
但個樣睇得出佢係真毒

比薯薯話真毒
應該真係好毒

我都係真毒樣

因為我要求好低?

應該唔係

因為你好少咁話人

輻射.jpg

同邊個出

你好young

真
我自己都樣柒
所以唔可以咁講人

偽毒走走

食雲雲

我飲緊酒酒

咩酒

我都好柒
我今晚要做運動先

我唔可以咁睇樣
我要睇內在美

我係屋企訓一日炸

雞尾酒個類

同雲雲一齊訓

咁如果好毒呢

想飲

我用個個-0-碌碌
推推

你唔柒
明明絲打當中我最肥毒柒

幾好飲 有9%酒精

食我

我仲肥過你啦

我唔知啊
超出我想像範圍

唔可以講大話

好想見到薯薯未來個男朋友

我講真話

可能唔會有呢

一定會有

點呀

唔知點講
咁又一日 好似死屍咁

我都係咁架啦
搵啲興趣做下囉

我都想
計劃下唔返咁多pt
搵咩興趣做好

過左26歲我就去相體

你有冇咩野想學架？
定你想做多啲手作仔

咁我就快要去

我已經學緊
不過沒人俾我做實驗

辣支讚我好叻
我好開心

我已26點算好

學咩啊

手作仔都好
但又好似識唔到朋友仔咁
我提過我想去做動物義工
湊下動物咁
等第日有錢,又唔想做工程
就開寵物cafe

你做咩？

我早兩年同你一齊去啦

叻叻

工程

識新朋友都幾難架
動物義工有好多款
但有啲麻麻

好啊
一齊join

咁我24歲就去相體
仲有2年時間
有冇人想join

Real

玩牌

咁未必真係係呢方邊咁有理想
未讀咩做咩囉

好勁咁

大師

咁做下手作仔算了
你願唔願意成為我朋友啊？

仲學緊

I do

996

1001